向中国說不 印度「移除中国APP」爆紅2週下載破百萬

（取自Google PLAY）

外界長期以來對中國手機APP及部分3C產品抱有疑慮，認為有暴露個資、侵犯隱私的風險。在中國與印度邊界緊張情勢升高、國際間因武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情而反中情緒高漲之際，印度一家軟體公司推出「移除中國 APP」（Remove China APP）手機應用程式，號稱能移除手機內所有由中國公司開發的APP，一炮而紅，短短兩週內下載量已經突破百萬！

由印度OneTouch AppLabs公司推出的這款免費APP，目前只有安卓（Android）版本，在Google PLAY商店已有超過13萬則評論，總體評分高達4.8分（滿分5分）。據介紹，這款軟體不收費，也不會要求取得任何手機使用權限。

事實上，中國App竊取個資早已不是秘密。早在2017年，印度政府就公布了42款有資安風險的中國手機App，認為這些都是間諜程式，並表示這些軟體會把用戶資料傳到中國境內的伺服器，將會影響國防安全，呼籲軍方查證刪除。對此當時有些公司也出面澄清，表示自己並非中國的公司。

搞到我都想download

黃色經濟圈終於開始傳播全球

好在支那周圍起火頭 如果佢真係只搞西方國家 好大可能會成功

印度手足

why not? 用緊iphone?

推

整返個先

iOS冇

呢個要推

有無用家有包膠？

期待iso

今日google 仲彈出嚟推介我裝
我用sony 本身冇垃圾支那app
搞到我以為中毒🤣🤣🤣

大家幫手宣傳，要將好野同朋友分享啦

有，但我部機無中招，所以scan完乜都無

幫推

Ios呀？

最強放毒app

我都想知有冇用

lm

最強防毒app

自

我估Tim Cock唔批

想dl

推
幾時有ios

香港down唔到

全球反共 正

懵建華推

Push

iOS呢

個apps 咁正

IOS又輸

有無apk

黃色(咖哩)經濟圈

印度 IT

香港 IT

好想有日見到印度佬變真「強國」
雖然d文化一定要改下

印度 IT
仲要平靚正

香港 IT 就日日怨人工低 地位低
講創意 就 0 分

香港好快又會有人抄左依個 idea 架啦

幾時connect印度戰線

不如俾你嘅list我，ios我自己de

此應用程式與您的裝置不兼容。

利申：Samsung機

印度佬又奶共

pish

push

幾好喎

香港 IT 狗 不願面對

Apple咁奶共你認為有可能咩？支持特朗普爸爸制裁埋Apple.等佢地明白到奶共後果如何

點解可以唔要求取得任何手機使用權限又del到app

英國down唔撚到
香港得？

GOOGLE 唔奶共咩

[行動POST]615全民放假悼念日

好正咁

西方有左膠助攻,但印度應該冇咩左膠

刪 app 唔難，剛除埋d 殘餘數據先難。成日話淘寶、wechat 就算del 左都仲有後門留低，好麻煩

國外apk存庫，可以安裝

唔該晒

用小米移除中國app係乜概念
唔係以為小米真係印度品牌牙化

推推推

Ching希望你係打廣拼揀錯字
如果你打支那拼音
你正正經經學速成倉頡筆劃乜都好啦

play store無？

可能有用嘅 但都唔知印度佬啲野有冇毒

iphone撚想down

班印度人肯定係收左美國佬錢係度搞事

強國就黎完全封鎖

都可能係語音輸入?

咖哩仔

屌咁唔好買中共手機 自己整咖喱手機啦

APPLE 有冇

一陣食番個咖哩先

點解佢地可以搞得咁成功 我地吹雞抵制就成班柒碌
好似係

奶咩野？ 你睇清楚先屌好wor

西方民主自由過度又溫室長大 先會有咁多白痴左膠
我地D就快入集中營既亞洲人 唔會咁

挑我鄉下機

但係點解用iPhone做圖

香港冇得down

岩岩send 左email 叫佢放D整 apple 版
佢公司寫明有做apple app
所以應該遲D會有

印仔
屌哩樣要推廣全世界

叫反共陣營好啲

我仲有個淘寶佢搵唔到

香港都需要一個

正

香港區download唔到

正喎！

有冇手足放個apk出黎

ios幾時有

都係 不過黃色經濟圈本身有ANTI-CHINA既意思

可能個名唔同 印度用英文

印度動員力真係好痴線

但係你同人講咩叫黃色經濟圈好多時都要講一大輪啲外國人先會明呢,依家一句反共簡而精.

好app!

ios呢?

都好

一直都冇download

諗起韓文防水放水都係讀방수(bangsu)

得罪哂D鄰國咁濟

就算支那app
都想用

香港冇得單

有無連登仔試下

犧牲自己部機 安裝幾十個 強國apps

看下殺到幾多

但部機應該點都唔駛用

太毒

iPhone dog想down

之前係隔離post睇完
先知原來香港IT狗根本就係廢

其實舊野唔算太準 佢淨係Scan到大路果啲App例如WeChat
但佢WPS Office同QuickPic都Scan唔到

有冇 source code ?

放堆中國 app name 出黎等人可以自己 delete 好過
裝個 app 黎鏟 app ……

學支那人走去偷就一定有

啱啱都搵到
求pin

印度

好滾動
漫延至全球please

佢scan得勁快
我有裝漫畫人但佢又screen唔到

好，痾番個靚咖哩先

P牌推唔到
大家幫手pls

佢冇出apk?
Iphone想單都冇得單

種姓制 宗教紛爭 不了

iphone app 之間都唔可以互相存取

印度好多developer 天材

想用

一個大陸app都冇嘅話，佢就零作用

Tui

唔好撈埋兩間科技公司黎講啦
google奶共奶幾多都唔會改變apple奶共奶得勁既事實

自己搣唔甩apple產品咪認自己廢囉
利申廢

推 有冇ios

快啲出番個ios版本啦

google play 都唔見

實測無乜用
scan到既都係d超大路係人都知既app
好過無

趁機可以宣傳
Abc
Anything but China

同印度交手過都知印度人係唔撚惹得既民族

android 有個package manager的物體可以睇到裝左咩apps
入面有個function引導用家去uninstall app個page（會問用家del唔del，唔可以自動del）

勁

手足快d整個叫"剷走中國app"既程式

唔知點解block左香港地區

等報告

新版本dl要翻牆印度

印度佬高質到

可能冇打錯, iso國際標準支那app認證

撥火啦喂

支持

其實都真係好彩佢地教育出d咁聰明既小粉紅幫手淋火水

Google奶啊.但奶得勁唔勁？如果勁一早開發中國版Google而且入埋人地市場啦？Apple你話呢？奶唔奶？雪雪聲

iOS應該難啲整到
btw 推

VPN

反共同盟

我又覺得GOOGLE奶得多D
睇下YOUTUBE

IOS應該係整唔到呢隻app㗎
因為我2個月前真係研究過
ios permission問題，睇唔到device裝咗咩其他app

另外有人話香港人冇創意整唔到呢啲app
但其實3月頭已經有人諗到呢個idea同我講
只係我當時趕𡁵ios版所以唔得閒整
所以唔好睇少香港人

又有人話不如list晒啲app出嚟自己睇自己del啦
咁我隻「共業」就咁你啦

又見咁多人android版download唔到
download完又未必check得晒 (因為佢主要target印度market嘅app)
所以我開始整𡁵呢個function
大家快啲鞭撻我等我寫快啲

仲有，就算ios真係可以寫呢個function
apple都會話你target某一個race / country而唔俾你上

印度vpn

。

點解印度企咁硬？
印度人口可以威脅到中國
發展印度市場有冇得諗？

支持 理解 尊重
拒絕中國程式

搵唔到

推到香港有得用

正野

小米華為裝完係咪變灰

幾時有iOS

Joshua endorses this post.

唔知點解我好正常裝到，雖然係幾日前a

印度佬好波

up

連英國VPN is ok

用apk 裝用到喎

樓主pin please
教你點簡單check隻手機app係咪支那野

印度人好叻，讀書又勁。加油啊中国。

食屎啦垃圾仔 用其他app睇唔到？

good

.

#212

721